(ip7)將sim card直接插左入機槽

我認我係on9 我而家張sim card入撚左機槽 撩唔返出黎 用過針都撩唔出 google過方案但幫唔到手 有冇過來人 係咪真係要去genius bar

直接入廠啦

用膠紙痴唔痴到返出黎？
膠紙大得濟就裁一裁佢先

入廠咩意思 genius bar搞唔搞到

入硬

試左膠紙未？

有冇圖

試緊 有咩tips 個人好亂手唔定

眉鉗？
或者有冇一個細勾頭嘅夾 夾黑頭粉尖 好薄嘅

類似呢個

無架 試一試咋
咪搵張膠紙貼住張sim再忟返出黎
痴唔實張sim咪搵支針「屹」實佢再忟

你需要一部Dyson.

點解會做得出

痴佢出黎

天才吧五分鐘可以幫你搞掂

唔得唔得

我呢排好黑 個人蒙蒙地

試過用針幫人挑返出黎

天才吧啦咁
唔好再了佢啦
因陣整壞埋sim卡槽啲針腳就唔換機都唔得

屌 no sim 呀

比返部機天才啦